"Haptic Feedback When…" = "触觉反馈时机…";
"Resuming/Pausing Song" = "继续/暂停歌曲";
"Mini Player Resuming/Pausing Song" = "迷你播放器继续/暂停歌曲";
"Rewinding Song" = "回退歌曲";
"Skipping Song" = "跳过歌曲";
"Tapping Repeat Button" = "点按重复按钮";
"Tapping Shuffle Button" = "点按随机播放按钮";
"Tapping Queue Button" = "点按队列按钮";
"Using Time Slider" = "使用时间滑块";
"Tapping Like Button" = "点按喜欢按钮";
"Tapping Devices Button" = "点按设备按钮";
"Tapping Song Label" = "点按歌曲标签";
"Tapping Playlist Buttons" = "点按播放列表按钮";
"Custom Strength Settings" = "自定义强度设置";
"Custom Play Button Strength" = "自定义播放按钮触感强度";
"Custom Mini Player Play Button Strength" = "自定义迷你播放器播放按钮触感强度";
"Custom Previous Button Strength" = "自定义上一首按钮触感强度";
"Custom Skip Button Strength" = "自定义跳过按钮触感强度";
"Custom Repeat Button Strength" = "自定义重复按钮触感强度";
"Custom Shuffle Button Strength" = "自定义随机播放按钮触感强度";
"Custom Queue Button Strength" = "自定义队列按钮触感强度";
"Custom Time Slider Strength" = "自定义时间滑块触感强度";
"Custom Like Button Strength" = "自定义喜欢按钮触感强度";
"Custom Devices Button Strength" = "自定义设备按钮触感强度";
"Custom Label Strength" = "自定义标签触感强度";
"Custom Playlist Buttons Strength" = "自定义播放列表按钮触感强度";
"None" = "无";
"Light: Taptic Engine" = "轻微：Taptic 引擎";
"Medium: Taptic Engine" = "中等：Taptic 引擎";
"Strong: Taptic Engine" = "强烈：Taptic 引擎";
"Soft: Taptic Engine" = "柔和：Taptic 引擎";
"Rigid: Taptic Engine" = "刚硬：Taptic 引擎";
"Rose" = "Rose";